凱薩衛係香港放炸彈 中國會唔會唔比上畫

反政府

巨人撚：原來高達係幾十年前已經講緊依家香港